### **Listado y descripción de Microservicios**
|Microservicio|Nombre|Descripción|
|-|-|-|
|**#1**|Usuarios|<ul><li>`/user/register`: Permitirá registrarse a la plataforma</li><li>`/user/admin/{id}/register`: Permitirá a un usuario administrador crear un usuario administrador</li><li>`/user/login`: Permitirá iniciar sesión en la plataforma</li><li>`/user/verify/{id}`: Validará que el usuario que inicia sesión sea quien dice ser</li><li>`/user/modify/{id}`: Permitirá al usuario modificar su información</li><li>`/user/delete/{id}`: Permitirá al usuario eliminar su perfil</li></ul>|
|**#2**|Hoteles|<ul><li>`/hotel/{id}/calendar`: Permitirá a un hotel crear un calendario</li><li>`/hotel/get`: Permitirá a un usuario buscar hoteles dependiendo de los filtros que utilice</li><li>`/hotel/program-booking`: Permitirá a un usuario realizar una reserva de una habitación</li><li>`/hotel/{id_hotel}/review/{id_user}`: Permitirá a un usuario brindar una reseña a cierto hotel</li><li>`/hotel/credit-card`: Se enviará la información de la tarjeta para hacer una reservación</li></ul>|
|**#3**|Autos|<ul><li>`/auto/{id}/load`: Permitirá a un usuario de autos cargar uno o más vehículos</li><li>`/auto/program-booking`: Permitirá a un usuario realizar una reserva de automovil</li><li>`/auto/rent`: Permitirá a un usuario rentar un automovil</li><li>`/auto/{id_auto}/review/{id_user}`: Permitirá a un usuario brindar una reseña a cierta concesionaria</li><li>`/auto/credit-card`: Se enviará la información de la tarjeta para hacer una reservación</li></ul>|
|**#4**|Vuelos|<ul><li>`/vuelo/{id}/load`: Permitirá a un usuario de vuelos cargar uno o más vehículos</li><li>`/vuelo/choose`: Permitirá a un usuario elegir vuelo únicamente de ida o de ida y vuelta</li><li>`/vuelo/{id_vuelo}/review/{id_user}`: Permitirá a un usuario brindar una reseña a cierto vuelo</li><li>`/vuelo/covid/{id_user}`: Validará el esquema de vacunación de los usuarios</li></ul>|
|**#5**|Covid|<ul><li>`/covid/load/{id_user}`: Permitirá a un usuario cargar sus datos de vacunación</li><li>`/covid/download/{id_user}`: Permitirá a un usuario descargar su certificado de vacunación</li></ul>|